警狗唔推，唔放TG，在休息，似想拖到入夜，配合臥底狗

Be Water，快走，勿戀戰

推